{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037211",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "고덕빵집"
    },
    "text": "毎日08:30~22:00まで運営するプレミアムオーガニックパン屋があります。 このパン屋は上一洞に位置し、塩パンで有名なグルメ店として知られています。 このパン屋は毎週日曜日には08:30~21:30まで営業しています。 主なメニューにはオーガニックパンがあり、価格は変動する場合があります。 アメリカーノ (ICE/HOT)は2,000ウォンで販売され、エイドは4,000ウォンで購入できます。 ラテ(ICE/HOT)は3500ウォンに、ロールケーキは13,000ウォンに、トゥンカロンは3200ウォンで販売されます。 手作りジャムは12,500ウォンで購入できます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋はどこにありますか？",
            "answer": "このパン屋は上一洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このパン屋は毎日08:30~22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "このパン屋は毎週日曜日にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋の主なメニューには何がありますか？",
            "answer": "このパン屋の主なメニューにはオーガニックパンがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ (ICE/HOT)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテ (ICE/HOT)は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロールケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロールケーキは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トゥンカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "トゥンカロンは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りジャムの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りジャムは12,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 288
    }
}